牙TOM呢

走撚左

球迷：去左食宵夜
嘉殷：仲食得落呀？

牙Tom敗走

1:1好合理呀

啲女都走埋

真獌